支那妓女遊戲又被抓包抄襲

賤屄廚還有呼吸嗎？

附上抄襲記錄wiki:

樓主艦b玩家

又來了
要說幾次
艦B是改良
不是抄襲

邊有人會咁細睇
就算有都得好少人
無關痛癢
艦b又贏

根本就係彩蛋同原畫師致敬
覺青又在大驚小怪

樓主想問下玩艦B定原神好？

原神28號出手機版動物台班藍絲一定狗衝出來吹奏

笑死
連隻貓都係copy＆paste

原神好玩啲吧
神作剎爾達都要抄佢玩法

佢應該係拎左個layer 去用

乜垃圾game?

支那航線

碧藍航線